如果記者問：特首可否答應我地，絕對不會成立獨立調查委員會

另外再問 ，是否絕不再推行真雙普選

—————

講得出口的話，五大訴求就會幻滅

標準答案: 現階段社會長期處於緊張狀態，避免地令社會再次撕裂，所以現階段不適合成立獨立調查委員會。至於你問另一條既問題，基本法寫得好清楚，要根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進，最終達致普選。

同意，逆向操作，方向正確！

仆街有聲

推

被秒殺

獨立調查會係可以研究考慮
雙普選會循序漸進方向出發

即係...冇答過